警察每日記者會係敗招

推

有差佬知道之後即刻屌咗出嚟⋯⋯
話條廢西特登開個記招話俾人知以後每日下午4:00由人地開記招